(今朝起身有扯旗GE，入一入尼)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

屌晒你班連登西.......你地想點???

上前線﹕ 我肥毒，不了
去遊行﹕ 要返工，不了
整文宣﹕打緊丁，不了
貼連濃牆﹕無勇氣怕被打，不了

而家鍾庭耀幫大家做緊國際文宣啊屌你!!!!!
籌左幾日........先得30K 多少少, 我做搞手都笑J 緊你地班冷氣軍師

唔想日日扯旗無西屌，就快撚D 做晒以下3 寶﹕
1)在香港民意研究計劃網頁上定期提交香港人想調查的核彈的民情 (我們會按不同時機不斷追蹤最強核彈和換入新核彈)
2)幫手眾籌 (從10月17日起計至2019年12月底，所需要的費用大約為港幣80萬元 (屌那星，講起都嬲，800K 雞水咁多都要籌日籌夜)，超額的話會用作2020年【我們香港人】的延續經費)
3) Subscribe 香港民意研究所 Facebook 和 Youtube

我再重覆一次我地做民調目的是要持續追蹤一些大核彈的民意，同時會按民意不斷換入新核彈
最後，鍾教授就會極合成一份完整的報告，在國際社會發報，向港共施壓，迫佢跪低同香港人瀨西及交出真相

第一期成果﹕

來源﹕
立場新聞

蘋果日報

LINK﹕
香港民意研究所 Facebook﹕
香港民意研究所 Youtube﹕
香港民意研究計劃 (香港民研) 網頁﹕ (有是次調查的簡介﹑提交問題方法﹑眾籌LINK)

前POST﹕
POST 1﹕
POST 2﹕
POST 3﹕

推

有丁就入尼推post

唔睇都入尼課金

課金有西屌ar, 手快有手快無

推爆個post

講真有D真係唔知有眾籌
知就一定科金
有冇人知依一刻有咩課金搞緊?

Tui

ths炸巴，我見大專學界同眾志都籌緊錢

thx栗巴

ths煩巴

ths師巴

港民研幫左我地咁多點可以唔課

而家先知有
即課

Push

ths現巴

ths如果巴

ths花巴

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

ths z巴

點都有兩三成人撐港共政府

統計學尼講算底， 最緊要係大多數民意

ths豬巴

推ar

幫推

已捐

有林寶堅尼就課10k
無就100 幾10

thx膠巴

ths村巴

支持鍾教授

沖ar香港人反抗

ths村巴again

有人同香港人出頭做國際文宣ar
你唔係仲坐係到唔課金掛？？？

推爆

幫手推 &課金

推post有西屌

屌西大平賣ar

揾人入尼ar香港要人

我一個人推唔到post架

人尼 要人

又話大把香港人有父幹， 點解無人賣林寶堅尼課金架

推post

又話連登係個信念，唔係人； 課金都無人理信錯連登仔

警告你地班冷氣軍師，快d拎出信用卡

推post是常識吧

得我推，700 萬 連登仔唔見晒

喂喂 我推到手殘la

先送上j圖一張， 課金後再j

真係完全唔知有眾籌

係ar幫手宣傳下， ths桐巴

推 post >>>>>>打丁

唔推唔課金一世不舉

thx moody巴

推arrrrrrrrr

推到天荒地老

ths again

號召全港連登仔

ths za巴

點可以唔支持

食個飯先，我返到尼要見人推post同課金

拿 又有j圖la, 滿足la
快d推post課金

推post我一個人推唔到幾耐

唔推唔係人

香港人係咪傻左？？？個post無人理？？

我重申一次， 份報告會係一份最強國際文宣，會幫我地反敗為勝ge文件

推多次先食飯

喂港豬
想唔唔想贏架？？
課金la屌你

嬲ar比連登昆左， 又話fg都50k, 原來少少錢都課唔起

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

課金保平安

港豬食飯時間到la
拎出信用卡尼課金

人呢？？

推推推

ths melo巴

課金link啊

ths巴

ths見習巴

推到無力la

全世界同我接力

食完飯就拎卡出尼課金

不推不課=一世性無能

我正式宣佈：連登仔只是傳說，得個講字

我要人

推金&推

ths minmi巴

香港人係咪死晒？？

我正式宣佈：恥與連登為伍

無人幫推

ths almighty巴

不推不是人

推，真係冇留意到

thx犀牛巴

你地有冇丁架， 班前線而家最需要ge唔係豬嘴，係和理非支援ar
有咩好過國際文宣？？？？

而家e份民調報告可以connect到全世界和理非
你。。。唔係唔課金掛？？？

當你望到這個post, 唔該你諗一諗自己係成場反送中運動做過咩？？
前線為你擋子彈，你為左份狗糧而照返
而家係時候為前線做返d野， 一份最強國際文宣準備上線啦

港豬去晒邊？？

招人推post

得我推 推唔到上熱門架

推阿推

無人理

再推

再推啊推啊 又話勇氣冇但錢有嫁咩！點解成日先得幾千！

頭post應該貼埋課金link

課金啦 課金啦

ths藍巴

ths me2 巴

貼左架 係最底

ths現金巴

ths黑巴

再開po既話 試下blow大條課金link 再大紅字講明課金

我有丁

推 同要課金ar

課金啦 課金啦 屌你老母

[size=6]課金啦 課金啦 屌你老母[/size=6]

[size=6]課金啦 課金啦 屌你老母[/size=6]

[size=6]課金啦 課金啦 屌你老母[/size=6]

[size=6]課金啦 課金啦 屌你老母[/size=6]

[size=6]課金啦 課金啦 屌你老母[/size=6]

即科

幫手推，鐘教授有心做野

thx智能巴

thx永動巴

屌你老母
你班連登仔聽撚住， 做report最重要係個leader, 而家鐘教授都肯出尼
你地連課金ge勇將都無？？？

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

唔好笑死我？？
籌左幾日都無50k???
學咩人反抗？？？你地班港豬

Ok

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

[size=6]課金啦 課金啦 屌你老母[/size=6]

thx 3巴

你老母
你班連登仔聽撚住， 做report最重要係個leader, 而家leader鐘教授都肯企出尼
你地連課金ge勇氣都無？？？

push

仆街
你地班花友仔食花生食到咁過癮，仲唔浦頭出尼課金？？？

ths打倒巴

ths大力巴

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

我正式宣傳，我屌晒連登仔老母
你班連登仔聽撚住， 做report最重要係個leader, 而家鐘教授都肯出尼
你地連課金勇氣都無？？？

學咩人有丁？？割左佢去浸酒啦

幫手推

ths p巴

thx空降巴

我正式宣布，我屌晒連登仔老母
你班連登仔聽撚住， 做report最重要係個leader, 而家鐘教授都肯出尼
你地連課金勇氣都無？？？

屌你老母，你班撚樣學咩人有丁？？割左佢去浸酒啦
男人老狗頂天立地，而家為左自己家鄉，係咪課一次金都唔肯？？？？

全世界同我聽住， 我宣佈連登仔係得把口

講出都笑撚死，籌到幾日先得果50k都無

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

仆街，我係咪入左平行時空？
個課金數字唔撚跳ge??? 又話連登仔無所不能？？?
笑撚死我

今日我就要同全連登講數
快撚d課金

睇post唔課金= 票投民建聯

我信錯連登。。。。鐘教授都信錯連登

屌那星
原來連登仔課金= anonymous hack入政府一樣
都係都市傳說尼

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

幫推

大專同眾志都有眾籌
Deadline好近
請大家支持
海外戰線要長期作戰

thx徘回巴

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

thx海巴

ths 72 巴

tui

ths daniel巴

ths kk巴

thx長期巴

大家想唔想知民意？

thx見習巴

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

課金啦 課金啦 屌你老母

ths 2 蚊巴

推啊

ths build巴

終於有人講呢個勝利的法則.jpg

推爆佢

我指呢條

直接就入到去，唔使入去再搵
唔排除有人見多字就close

ths tz巴

不完美可接受會改善